【細思極恐】 林鄭不作為，疫情兩個半月不止與八月派錢

當大家早一個月笑緊林鄭政府派錢慢呑呑嘅時候，不知不覺過咗個幾月，大家亦都清楚知道只要封關隔離就能制止疫情，政府其實亦很清楚。 但偏偏政府卻讓香港嘅疫情不斷惡化，目的會唔會係要香港經濟大插，然後八月派錢令政府成為眾人眼中嘅白武士？其實同樣嘅劇本早在上年已經發生過，自反送中運動開始，大陸禁止大陸人來港旅遊亦都係想用經濟令香港人跪底，點知反而逼出個黃色經濟圈。 到底港共係米打緊呢個算盤？好簡單，如果佢要行呢條路就至少要確保疫情響6月前唔會停落嚟，我哋拭目以待。

推